琴日中大學生搞完畢業禮，今日就廿幾單確診

真係攬炒

樓主咁叻 邊間畢業牙

一日就確診？驗都驗唔切啦

畢業禮完左玩通頂仲有時間同你驗？

可能我講得唔清楚
我意思係人群聚集

明明係班狗官去完覲見惹返黎

調返轉頭計 都係萬聖節啦

錯手負皮左 sor

樓主似毅進仔

琴日中大畢業禮咩？ wfc
我剩係知琴日台慶

扮睇唔到啊？

有人揾到原因啦

工聯會於過去週末發動過百萬市民於全港街站簽名 支持人大DQ議員資格 引起人群聚集中 或導致爆發第四波

哦 嗰晚襯完

樓豬波台狗

尋日我屌完你老母，今日就確診
即係確診既人都屌過你老母

似係因為呢啲多

佢hku

佢hku 你咪七下七下咁

扮你老母咩傻仔

識你老鼠啊

九唔撚搭八

癲狗周圍吠